[維修] iPhone 數據機韌體空白整幾錢

detect唔到sim卡
不斷搜尋中

check左關於本機
數據機韌體空白

部機係6S來
出去整要幾錢到?

你要祈禱真係modem firmware空白而唔係個modem成粒死咗

上網睇D人好似係佢桿點不良
但我唔識整呢D

iPhone 7 同求 返過大陸話整唔到....